Jakob Lipp kaebas, et Peeter Anisoon on temaga kohut käinud ja 11 päewa ära wiitnud, aga ikka wõitnud, nõuab oma päewade wiitmist a' 60 kop. üle pea 6 rub. 60 kop.
Peeter Ani wastutas kaibuse peale, et tema seda ei tea kui palju päewi Lipp wiitnud ja päälegi on Lipp ise kog. kaibaja olnud.
Et Peeter Anisooni naine isegi kohtu poolt trahwitud saanud, saab Jakob Lipp kaibus tühas arwatud.
Mõiste kuulutadi kohtus käiatele T.R.S. a 1860 §772-774 järele.
